[twitter戰線] Hawley又再需要大家幫手集氣

hi 我係之前所羅門魚吹雞post條友～
因為外國個frd話Hawley會將個resolution再拎去Senate表決
所以我再嚟代po幫手集氣
個resolution會喺6月30號之前會正式譴責國安法，之後會有正式制裁咁話～

雖然個議案預計會順利通過，
但都希望大家一齊去多謝Hawley又好，去講吓心聲又好，聽講佢需要多啲香港人嘅聲音去支持佢嘅行動～

各位手足，麻煩再幫多次手

隨意門：

推呀～～

小心又係民主黨 賣香港

記住去同佢講吓香港人幾唔需要國安法啊

上次已經衰過一次

Hawley講到好似應該會順利咁

照去集咗氣先算喇

一人一tweet救香港

你今日打咗國際戰線未

希望啦 btw Twitter 內容寫咩好

Push

佢話need HKers help in making more noise in regards to this resolution, express their support and send a signal to Beijing

我諗自由發揮都得掛，講支持佢提出嘅嘢又好，多謝佢提出個議案又好

我都係去咗多謝佢關心香港咁上下咋

收到

得閒幫手去寫個tweet同喺度推推吖，社畜食完個頹飯就要狗衝返去做嘢喇

幫手吹雞too thx～～～

飯氣攻心呀屌
幫手出個tweet啦thx

Pish

推推推

我哋需要兩派支持，就算有咩事都有後路

國際線需要大家關注

屌真心好眼瞓，推

推， 已rt

推

Tweet

跟隊

唔該哂

連登有愛～～～

幫手推

做嘢忙都要推幾推

國會唔到佢控制......冇辦法

人有靚仔又正氣

希望多啲人關注國際線

我好相信Hawley呢個議案會幫到我哋㗎

入面好多dem 屌佰

點都好，我哋香港人都要盡做啦

端午節做有意義的事
去twitter!

食完粽就去tweet啦

再推推，應該今晚要表決？

由於個frd已取得許可，所以post呼籲香港人幫手嘅原文
英文唔叻唔識譯

Hey, it is official! Senator Josh Hawley will make a motion for his National Security Law Resolution tomorrow at 1130am of Washington DC time. It will likely expect it to pass, but we need HKers help in making more noise in regards to this resolution. We need HKers to express their support and send a signal to Beijing.
This resolution is the first step to condemn the national security law before the June 30th vote!

First condemn then sanction follow through. So any support much appreciated thanks!

多多幫忙啦thx

dinner食乜好，毒撚無人無物又唔識煮嘢食

餓住推吓post先，未tweet快啲同我去tweet呀

幫推

收到風，上次個Van Hollen好似為咗反Trump而想否決埋今次議案！！！！

香港人得罪咗你啊Van Hollen

屌啊，推

聽講話Van Hollen唔鐘意香港人多謝Trump喎
do what 7

cls 點解又喺度玩嘢呀

有無人喺度呀

明明應承好，到今日表決又反口呀Van Hollen

咩料
衰左?

又係隻Van Hollen玩嘢呀

共和同民主係政見，幫香港人係良知呀

dllm

去多謝Hawley

push

而家上次阻條議案通過嗰條粉腸又出嚟玩嘢呀

Van生乜又係你呀

lm

今日bad news咁多...

即係又過唔到

佢真係好有心

而家目前所知就係咁

1個鐘內表決

之前親身嚟完之後就更加熱心

估唔到佢嘅心機俾純粹為反侵嘅人踐踏咗

一個人反對就過唔到

佢唔鍾意侵大可以做嘢等我哋多謝佢
又唔做，淨係識阻住，根本就係獻世派

度氣緊要過香港人權同人命

好唔開心

點都好，希望各位手足一齊去多謝Hawley
今次唔得，就下次！
佢幫得我哋香港人，我哋就應該繼續支持返佢

家下玩鬥長命，靚仔Hawley點都會襟擺過隻老嘢好多

Done

一定要全票通過？

係，有反對就唔得

up

民主黨點解要咁對香港人

tweet time

多謝完Hawley嘅熱心同時，都歡迎你去多謝埋Van Hollen將人權擺喺啖氣以下嘅位置

阿Van Hollen伯，你想香港人多謝你係要做嘢㗎，唔係咁樣連續斬斷香港人嘅救命索啊

Live:

聽唔明

bam咗，唉，做咩啫阿伯

好似通過咗

未去多謝Hawley嘅人快啲去喇

集左

Alvin Lum
@alvinllum
2 分鐘
JUST IN: US Senate passed unanimously the motion by
@HawleyMO to condemn Chinese’s effort invoking national security law in Hong Kong.
Hawley noted the legislation could be passed on June 30 the earliest, and said it requires one united voice from the free world against it.

係啵！！！

太好喇

個阿伯做咩彈出彈入

過咗

不過趕得切通過真係太好喇

多謝Hawley，多謝Van Hollen阿伯最後轉返呔

民主黨真係信唔信好